見到個餐廳侍應好想識佢

但佢又好忙身邊又多同事
各位有無咩方法可以打開話題

幫佢捽碟

未多D去食野，做左熟客先囉
雖然唔知佢仲堅唔堅持到係度做

日日去 坐勁耐
淨係望住佢

同佢Say hi

你入去做待應咪得

熟咗記得問佢幾點收工

可以去多幾次至少令佢有印象你成日嚟先
之後就易啲傾到閒計
當你認為有把握，對方都易相處嘅時候可以埋單嗰陣叫佢幫你埋單，你喺本野度zip張你嘅電話號碼喺入面，友善咁問佢介唔介意意做個朋友傾下計
就算食檸檬都要表現得大方d，唔好咁易受到打擊
加油

拎張 黑卡出來就得

試過幫人落單，問個人仲有冇野要
佢D fd幫佢答:要你個電話啊

呢d太猖狂啦
太大口氣你都會嚇親呆左

然後入面會有個自稱係男朋友既廚房仔衝出黎同你玩

過晒peak hour先去

我覺得係佢班fd玩野借
果時嚇呆左即刻搖頭，走左去

同樣煩惱呀
日日都唔知點好

絲打依家仲有做緊？
我之前都做過

有，PT黎嫁
都試過落完單問個阿叔:仲有冇野要
佢答:要女人啊

識啦 好過你後悔一世
你有咁嘅衝動 就證明佢好吸引你
與其有機會成世都記掛佢 不如博一博 問一問
就算冇下着 起碼都叫做朋友 至少唔會一世後悔

我呢幾日都過去，特登坐耐啲
都驚係放假做pt會唔係度做

そうですか
だめ

有冇番意佢番開咩更啊？

我都有諗過攝紙仔，因為怕食檸檬，但驚係比得太多時間佢諗會reject

好多年無呢種感覺啦

朝早

咪叫你要大方啲囉
你怕就乜都無架啦

做左熟客先囉，聊下佢傾計，起碼有個印象先

我會同佢講早晨先

有日同個frd 去食野，有個靚女待應
我個frd 好大聲咁講：喂 呢個幾靚女喎
之後條女笑，仲成功抄埋牌溝咗
幾日之後就飛左

樓主唔會咁大膽

唔好搞人地啦

包場咪得囉

岩呀
樓主快手呀
唔係就比廚房仔食埋
一係MK 一係呀叔

GAY

佢應該唔係呢d mk妹黎

我睇過早更好少仔，有都係金鐘毒撚，應該安全

樓主唔好睇小人地毒撚啊

有D人番工同放假兩個樣黎嫁喎

唔緊要啦，呢個都係之後既事

我明 我真係明 嗰種確認過眼神既感覺 雖然我諗大家最後只會係陌路人 但我都抄咗佢牌

Any肥 樓主你抄咗牌未

係就快啦，佢都唔知會做幾奈
應該都係暑期工妹妹仔啦

btw,見過有個好主動嘅女仔客，好似想溝我個男同事

係咪葵芳
大約咁既樣

唔係啊

真心 細膽 點抄牌

其實我以前試過兜口兜面問，但係地鐵站人來人往無人會理我地
呢次咁多隻眼睇著就淆底

去差館就差唔多....

不要暗戀

樓上好多不同方法，我就唔再教喇
不過提醒你，識到唔代表溝/追到，到最後可能會更痛苦，要有心理準備

利申：試過

扮同fd玩誠實與大膽囉

冇 因為近屋企 多數自己去

我明
間餐廳(都唔算係餐廳)
間cafe好細
望多佢兩眼都好似會俾人發現咁

咁去做侍應囉

年輕的茶餐廳老闆娘

間嘢規模太細
得嗰4 5個員工

廢 ，做熟客識佢又唔敢，都唔知你想點

我知 係我廢
注定一世佢都唔會留意到我架啦

其實我咁被動，都冇咩資格話你
但我唔會一見鍾情，鍾意個陌生人囉
你鍾意佢咩啊?
靚女?

我真係唔知 佢應該唔算大家覺得靚嗰堆
我都唔想自己咁易鍾意嗰陌生人
但我真係控制唔到呀
依家連佢嗰名都唔知好撚冇用

今朝主動同佢傾計
比個張contact紙仔佢
岩岩收到佢msg了

好叻 你點打開話題架？

樓主都有用過你

係.... 我知

果陣一片空白，完全唔知自己講緊咩
總之係想同你做朋友之類

等佢收工

恭喜曬麥巴 要繼續努力

其實應該無咩機，我大佢太多了，不過傾著計先

樓主一定好靚仔

屌

唔靚仔同埋果日真係好口疾，唔知佢有咩印像